冇事黑警，有事警察？入黎睇睇醫生同黑警分別

警察職責係保護香港市民
更何況警察唔係單單收份人工先要履行職責
世界各地警察都一樣，唔係單單一份職業
係一種使命，維持社會安寧，保護市民生命財產。

但香港警察及藍絲
荒謬地說出''無事黑警，有事警察''而及''咁叻唔好搵警察''
如果當年，醫生跟你們一樣思維，沙士會變成點？

以上圖係轉發只陳沛然醫生

推

香港警察，面係自己丟光

麻煩幫手推多啲比人睇！
我真係見到藍絲既言論就好撚嬲

我自己推

求求文宣組幫手重整，再發放比所有人睇

交稅就搵市民；返工就打市民

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我知好多仲細，未經歷過沙士時期，
但班仆街藍絲一定感受過

我想文宣組幫手，目標有兩個，
1. 好多話唔識點拆
2. 比班藍絲、警察睇睇自己既歪理，同當年醫生既分別

求求文宣組幫手重整，再發放比所有人睇

多謝你

0’22 開始，香港人醒未？

港豬死都唔明呢樣野

屌你我有警權我仲使要你？
你拎撚住個警權喺到fing，食屎啦你

Thanks

對住警察講 well paid 已經係貶低咗架啦

你地班黑警藍絲，知唔知最初警察理念係咩黎架

睇陳醫生個樣就知正氣啦
唔好同狗比好無

Psuhhh

就係要比班黑警藍絲睇，狗同人既分別

推 有無文宣

唔好用醫生同畜牲比

推爆佢

好岩啊，班狗都無良知

宜家警察係唯一合法有武力有得執法
如果你俾其他人合法有武裝就根本唔會揾你

黑警出足糧㗎屌你 你老細鬧完你 唔通唔可以叫返你做野？

跪求文宣組

幫手叫文宣組入黎

為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

見唔見到最後一項啊，藍絲們，黑警們

香港市民唔單只冇晒信心，亦唔想尊重你地

定你地將一班同你地意見不合既人，就唔當係市民！

就算得我一個都要推到1001

光復香港時代革命香港建國

無賴理論，要比佢地更無賴

係囉，還掂都無用

炒哂d差佬黎派錢仲好

克警鐵路應變部隊
龜縮廢柴
原來只係紙公仔

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

仲要求黑警做自己職責既醒下啦
課金組民團好過

非常感謝香港武警同香港冇警

冇諗住要佢地醒，想比佢知自己既低莊

有人組緊，我好願意參與，保護市民，雖然我只係個Gym撚，但都盡我所能

醫學院畢業同毅進畢業嘅分別

尖子同毅進既分別

咪撚再講埋啲有事警察無事黑警既on9嘢

黑警係香港唯一擁有合法武力同執法權力既紀律部隊，唔係我想搵你，係有事必須搵你，一係你班黑警自己宣布放棄武力同執法權力，下放比市民，我咪唔撚搵你囉

警察係香港至高無尚既職業

先不論佢濫權，不盡責，同黑社會聯繫拍膊頭，過份武力等等，佢地仲有一個特權叫休班特權。

佢地休左班講乜殺示威者打示威者挑釁仇恨冇後果。但佢地又唔比有休班老師休班醫生，一講良心說話發表己見，班特權警察就追住黎咬唔放過，痴撚柒線。

陳醫生

[文宣]推到全世界都知香港有幾威

香港警察
請交低配槍，你地唔配有

黑警死全家啦

元朗警察執行職責時怯懦，違反香港法律
《警察(紀律)規例》(第232章第45條) 3.違紀行為 2 違紀行為指 (d)執行職責時怯懦。

醫生

黑警

文宣組

推！

文宣come

解釋警隊啦 冇諗住搵佢地執法

黑警有出唻僻未?
宜家人心惶惶

*僻謠